你老母比過幾多男人屌過

女士無可能拍過一次拖
請問你老母比幾多男人屌過，含過幾多條賓周?

你老母呢

唔夠我多

你比男人屌左幾多獲男男